[POPO跌炮大龍鳳-前傳] 第一屆跑狗大賽正式開始

睇到2:40左右就夠

好撚爽啊屌你老母

個眼神驚撚到呢

回神未啊POPO

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

比d掌聲荃灣班勇武手足